懷疑林奠先係真焦土

綜合佢對連串遊行既態度,
推前線警員去做打手,
鄉黑配合引發衝突離間警民黑關係.
各國出旅遊警示, 降低市民消費意欲
迫使外資出逃, 商界金融界發聲.
再用公開信激發公務員上街, 大擺工.
仲有多項大白象工程如明日大愚.
香港俾佢三兩下手勢搞到渣都冇得淨, 啊爺執返都冇用. 果然係高手

今時今日你仲覺林鄭有權力?!
係佢背後既人先啱, 中聯辦

你睇你矛頭直指啊爺.
佢焦土鬼計成功晒啦